吳靄儀烽煙解說612基金「第二位大律師」資助計劃 評論前應先睇蘋果日報專欄與立場新聞報道－

更正16:07 開始